有無人牙骹痛tmj經驗分享

如題
想大家傾下痛症同醫生經驗

我冇理到由佢自己好返
慢慢就冇痛
唔知係好事定壞事

上年試過，去睇醫生話係牙胶發炎，開左一星期消炎止痛藥，痛到咬唔到硬野，有幾日要食粥

你有無卡卡聲咁
最尾自動好番？

用左幾耐時間？

好似大半年
不過期間都有食醫生嗰啲止痛藥
因為真係卡卡聲好撚痛

幾年 明顯下顎歪左 但冇痛 開合卡卡卡聲

我有食Arcoxia
Diazepam 同 ibuprofen
搞左4個月都未得

不過巴打你確定你真係好番？
聽聞有段時間會少痛左少左卡聲
但實情就係惡化左
Btw唔肯定只係聽聞

巴打唔去求醫既
影響左儀容wor

都已經係四五年前既事
到而家完全冇卡冇痛
希望冇惡化到掛 唔係都幾大鑊

好啦恭喜你巴打
如果遲D唔好彩再有問題
建議你睇口腔顩面專科搵意見

d 19 獸醫 一睇就話自己會好返 不過都多謝巴打你 會盡早求診

共勉之
我都慘受tmj之苦
而家睇左1個口腔顩面專科醫生
開藥食但態度mama
下星期睇第2個

他日巴打你求醫有疑難
歡迎開post分享我一定share意見
祝福你

請問你地係睇邊個醫生？
我牙胶痛左個幾月 book左下個月睇牙醫
但係唔知岩唔岩

睇一般牙醫只會開止痛藥消炎藥俾你
好彩既話你會醫得好

唔好彩既話你要牙醫轉介睇專科
口腔顩面科
有可能整咬合板打類固醇或做手術黎醫

幾呢兩年有事
個口開到最大會俾個骹位kick住

你地嘅問題有無影響耳仔？
我成日覺得耳道好似腫咗

我耳仔就無
但塊面既肌肉就緊哂
包括眨眼feel到kick kick地
同經常頭痛

不過提提你
tmj個關節正正就係耳朵前
所以好有機會影響埋

無痛但牙骹左右咬合唔正常
成隻馬咁左右𡁻野。

直接睇專科得唔得？

得既
養和醫院仁安醫院都有專科
我book左姓周但態度唔啱key
另一個姓劉睇落態度ok

咁巴打你都要睇專科
不過可能叫正顎手術
但我唔sure

養和定仁安？
睇一次大約幾錢？

左邊長期卡住卡住
唔痛但係食野要成日就住嚟咬
唔知幾時開始就係咁 好煩
唔想做手術
右邊試過打喊露打太大
痛咗兩個禮拜
盡量唔好亂郁整痛佢就ok